問絲打，其實D 女仔通常搵邊類人傾心事?

搵你ZIP 時間定係有返咁上下意思先會咁?
會傾比較深入既TOPIC

傾仔= 普通fd,
傾屋企人= 好好朋友/ 有興趣

好難講架喎

無論如何都唔會係你同傾

預左架啦

連登仔

識左三四五六七年既frd

搵公仔傾

對方要俾到安全感先得 唔會出賣你 認真聽自己傾訴先得

就咁傾計，唔會深入
要真係出左黎目見面，我講一對一個種
先會有可能對你有興趣

一對一

知心姐
或者可以理性分析又比到建議我既人

初初識如果真係有好感會傾心事 如果肯應承單對單 出街就更加成功 除非對方player

會先安慰而唔係一野訓話"都叫左你xxx嫁啦"

這些機會

留名學野

唔知有無人係咁
自己好多時候都唔敢同人講心事。。
通常都係做聆聽者多

要比咩安慰對方先做得好？

有個朋友搵我傾屋企事 但我又唔識點安慰佢

我呀屌
可能因為好要面
唔想比人知道自己d柒野

多數唔傾 收埋係心
但一定要答嘅話 就係feel到自己唔開心嘅人

唉，同類人

成日同朋友傾計
明明發生左好多野
我都未必會講

就算最fd果d都會隱瞞佢地
同老豆老母直頭咩都唔講
我出街佢地問我去邊 我成日呃佢地